勇武要靜，唔係和理非要靜呀

今日咁開心唔係無人出黎shopping呀？

班和理非真係好撚廢
好鬼想割

發晦氣但真心話